對品牌/名既第一個形容詞

我先
Nokia = 好撚硬

Yeezy = fuck boy

mcdonald = 中資

= 高級狗糧

KFC=慢到仆街

fiji = 清純

自推
B仔 = 好撚污糟